YOHO防暴已入

#公眾安全情報 #元朗
1627 防暴進入商場範圍內並驅趕記者及指罵民眾，請民眾提高警覺。

狗狗幫手收yoho皮 很好
不過各位手足小心啲 唔好俾狗狗捉到
元氣玻璃已爆 剩低嘅交俾街坊！

靚

個個月21號都係咁，等黨鐵每個月都封飽佢。

目的又達到

商場清場
放tg未

勇武走得㗎喇
目標達成

721 唔見人手

立場live嚟睇 現場得返街坊 blackbloc手足都唔見哂

岩岩有四架狗車響安 係朗西橋底經過

目標已達成

前線手足搵Cover 退場

爆元氣引狗入商場，成個活動咁就提早收左皮

咁提早收檔都ok 啦

1640

完事好閃水 咪撚再死守

閂左就走啦 目的係收經濟皮

告人非法集結

又早收工

Mission complete

狗狗版嘅和你shop 正

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

又一城呢....?

走左無耐.班狗係我側邊行過

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

一陣再聚

我要攬炒

有狗係到啲客都走哂啦 自以為保護商場

推

犬是智障這是常識吧

啱啱行過，大約60隻green objects 同畜癑

上半場手足做野 下半場黑警接手
商場又可以做少一日生意 攬炒啦

元朗手足 +1分

一齊入黎多謝佢哋

連登全體心聲 多謝警察

街坊接力屌狗

手足啱啱保釋？

好似冇人被捕

好多謝阿sir
冇佢地助攻
啲舖都冇收得咁快

同一招數，同一路線千萬不要重複，狗狗會好快知道嘅

連元朗千色都係fb宣佈6點拉閘

收工 勇武手足走呀

可能打人個班就係

手足係入面還押左咁耐
好感謝你

拉哂閘=目的已到

冇人會搞佢啦

元朗變死城我睇班鄉乞點開飯
我住大西北721之後無係元朗消費過, 大家繼續努力